邊個做賊會係額頭寫自己個名, 搵鬼信咩??

D炸彈同「香港民族陣綫」Tee擺埋一齊100%砌生豬肉啦, 搵鬼信咩?
唔排除警察/公安想扮示威者掟炸彈, 又可以炸死示威者又可以將罪名加諸示威者又可以出師有名武力鎮壓

721 全部人同我出去遊行